諗諗佢-廢中可以做嘅嘢

每日0700-學校打鍾前10分鐘遊行
例如我母校係九龍華仁，一-五每日聯同師弟0700由梳士巴利公園遊行回校，之後你有你生活，我有我忙碌。

仔細老婆嫩，罷工抗爭前線參與度有限，已有課金但又想再參與多啲。

要聯合全港學校一齊做。
例如
喇沙：太子站遊行回校
拔萃：九龍塘站
聖羅撒：沙田站
等等

喇沙拔萃狹路相逢仲可以壯大聲勢。

喇沙500人出黎，你拔萃唔係300下話。

廢老校友返工前早少少起身就可以參與
重可以減少中年發福
照申不反通知書
超級和理非
日日做
全港學校做

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

自推10次

自推一次

自推兩次

自推三次

自推4次

自推5次

自推6次

自推7次

自推8次

自推9次